\RequirePackage{amsmath}%
\RequirePackage{ulem}%
\newcommand{\VSTUInitializePZ} {%
\input{TitleCommon.tex}%
\renewcommand{\VSTUDocumentCodeSuffix}{}
{
% Титульник ПЗ раз
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\VSTUTitleHeading
\end{center}
\begin{center}
Факультет~\VSTUFaculty\\
Кафедра~\VSTUDepartment
\end{center}
%Факультет~\uline{\VSTUFaculty\hfill}\\
%Кафедра~\uline{\VSTUDepartment\hfill}\\
\vfill
\noindent
%\VSTUTitleHeadAgreement
\hfill\VSTUTitleHeadApproval
\vfill
\begin{center}
\textbf{ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА}
\end{center}
к \VSTUUnderlinedField{27em}{наименование вида работы}{\VSTUDocumentTypeDative}
\hfill
на тему\\
\VSTUTitleUL\\
Автор \VSTUUnderlinedField{6cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUStudentFullName}}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{8cm}{фамилия, имя, отчество}{\VSTUStudentFullName}\\
Обозначение \VSTUUnderlinedField{\width}{код документа}{\VSTUDocumentCode}\\
Группа \VSTUUnderlinedField{3cm}{шифр группы}{\VSTUStudentGroup}\\
Направление \VSTUUnderlinedField{25.5em}{код по ОКСО, наименование направления, программы}{\VSTUDirection}\\
Профиль \VSTUProfile\\
Руководитель работы \VSTUUnderlinedField{6cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUDirectorDegreeAndName}}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{\VSTUDirectorDegreeAndName}\\
Консультанты по разделам:\\
\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\vspace{\fill}\\
Нормоконтролер \VSTUUnderlinedField{6cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUStandardsAdviserDegreeAndName}}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{\VSTUStandardsAdviserDegreeAndName}\\
\vspace{\fill}
\begin{center}
Волгоград~\the\year~г.
\end{center}
\newpage
% Титульник ПЗ два
{
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\VSTUTitleHeading
\end{center}
\begin{center}
%Факультет~\VSTUFaculty
Кафедра~\VSTUDepartment
\end{center}
%Кафедра~\uline{\VSTUDepartment\hfill}\\
\vfill
\hfill\VSTUTitleHeadApproval
\vspace{\fill}
\\\\Задание на \VSTUUnderlinedField{26.8em}{наименование вида работы}{\VSTUDocumentTypeGenitive}\\
Студент \VSTUUnderlinedField{28em}{фамилия, имя, отчество}{\VSTUStudentFullName}\\
Код кафедры \uline{\makebox[4cm]{\VSTUDepartmentCode}} \hfill Группа \uline{\makebox[4cm]{\VSTUStudentGroup}}\\
\vspace{1mm}\\
Тема \VSTUTitleUL\\
\\Утверждена приказом по университету от <<\uline{\makebox[0.5cm]{\VSTUOrderDate}}>> \uline{\makebox[1.8cm]{\VSTUOrderMonth}} \uline{\makebox[1.2cm]{\VSTUOrderYear}} \textnumero\uline{\makebox[1.9cm]{\VSTUOrderNumber}}\\
Срок представления готовой работы \VSTUUnderlinedField{81mm}{дата, подпись студента}{}\\
\\Исходные данные для выполнения работы\\
\VSTUInitialDataUL\\
\vspace{4mm}\\
Содержание основной части пояснительной записки
{\small
\VSTUPZContents
}
\thispagestyle{empty}
\addtocounter{page}{-1}
\begin{center}
\noindent Перечень графического материала
\end{center}
{\small
\VSTUPZGraphics
}
\vspace{\fill}
\thispagestyle{empty}
\noindent Руководитель работы \VSTUUnderlinedField{6cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUDirectorDegreeAndName}}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{\VSTUDirectorDegreeAndName}\\\\
Консультанты по разделам:\\
\vspace{10pt}\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\vspace{10pt}\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
%\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
%\hfill
%\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
%\hfill
%\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
%\VSTUUnderlinedField{5cm}{краткое наименование раздела}{}
%\hfill
%\VSTUUnderlinedField{5cm}{подпись и дата подписания}{}
%\hfill
%\VSTUUnderlinedField{5cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\newpage
}

% Титульник ПЗ три
%\clearpage
%\thispagestyle{empty}
%\begin{center}
%\VSTUTitleHeading
%Кафедра <<\VSTUDepartment>>\\
%\end{center}
%\vfill
%\hfill\VSTUTitleHeadApproval
%\vspace{8mm}
%\begin{center}
%\VSTUTitle\\
%\vspace{\fill}
%ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА\\
%\vspace{8mm}
%\VSTUDocumentCode\\
%\vspace{8mm}
%Листов \totalpages\\
%\vspace{\fill}
%\end{center}
%\begin{flushright}
%\VSTUTitleDirector
%\end{flushright}
%\vspace{8mm}
%\begin{flushleft}
%\VSTUTitleStandardsAdviser
%\hfill
%\VSTUTitleImplementer
%\end{flushleft}
%\vspace{\fill}
%\begin{center}
%Волгоград,~\the\year~г.
%\end{center}
%\newpage
}
}
